我搭地鐵瞓覺又關你事？

屌你老母咩係咪路呀大哥
雖然有啲人又真係瞓得幾冇公德心
但瞓得正正常常既又點計先

認住呢班contributor唔好畀佢哋影到相